仍有超過5名示威者留守理大 救護員：2人已精神錯亂

希望大家除左所謂民主區選外，唔好唔記得仲有手足被困係Poly 入面受苦。

吸毒？

你老母就吸毒

dllm 困你係裡面就啱

入邊壓力太大

Show Blocked User - 葉啟明
完全封鎖

屌你老母臭閪

認真如果已經無可能自己走甩既話要考慮cut loss

你真係on9嫁woe

你老母吸毒

十足十密室酷刑，點樣先可以幫到佢地？

你隻曱甴都幾有諗頭

頂住吖手足

完全封鎖

永遠唔放棄我地手足

頂唔順就走啦留返條命同個政府搏門

Show Blocked User - 葉啟明
Show Blocked User - 葉啟明
Show Blocked User - 葉啟明

去睇吓去唔去到旅行散心啦家人一定要全力支持佢地

二惡英算是毒

點可以幫到佢地

你老母個臭西養大你
又block一隻

咁肯定5名

你全家都吸毒

手足係理大既經歷可以拍套電影

走啦

雖然都幾離地，但係都唔知點幫精神錯亂好
唯一可以做嘅就安慰

Show Blocked User - 葉啟明

拉

手足

你老母就吸毒生著你個on9仔

係 你吸

要撐住
挨過就勁過美軍架啦

屌你老母啦
你老母就吸毒生你出黎

block

你吸毒傻撚左呀
塞番入你老母個西度啦

係咪真架唔好嚇我

頂住

你一定唔係狗就係社會垃圾lock

困左禁多日

但究竟可以點幫佢哋
好無助

一早block咗

Hang on, buddy

弱智?

屌

唔好以為夠票 快啲叫曬未投嘅快啲去投

其實好難唔會有精神問題
係裡面冇人溝通，困住自己一個係間房到
啲狗成日出出入入嚇鳩佢地
精神壓力極大
比著我，可能一日已經痴線

你老母就吸毒 之後仲生咗你個on9仔

好撚好笑呀屌你老母

加油 好多人支持你哋

意志咁撚薄弱，唉

屌 頂唔順就走呀 你哋已經做得夠多啦

你老母就吸毒
你老母比狗吊
你老豆比狗吊
你都比狗吊
你老婆比狗吊
你個仔比狗吊
你個囡比狗吊

同問

你老母個閪就毒

如果真係唔得嘅走啦
唔值得搞到自己咁痛苦

應該壓力大

得幾名咁少？

頂唔順就唔好勉強
已經好足夠

你老母就吸毒
Block

點算啊

On9仔

原來伯母有吸毒嘅習慣

連登仔害死人

你都on9 屌你老尾

手足
對唔住..

唔走等乜

對唔住

收皮啦屌你老母

On99

可能營養不良,搞到個腦

吸你老母毒，仆街

on lun9
Blocked

試諗下係入面 又要驚popo唔知幾時會衝入黎
身邊手足又逐個仲逐個咁走 仲要驚剩返既唔知係人係鬼

(聽個fd講)

係裡面兩日已經心態爆炸
去到呢個時間仲係裡面真係會精神出問題

有冇有幫佢地搵心理醫生作治療

喂以家唔係唔想走，係搵唔到方法走，
就咁行出去，就拉鳩你暴動呀大佬。

手足 對唔住

吊你！on9！

屌咁暴動嚴重啲定精神錯亂嚴重啲呀
暴動最高十年 精神錯亂可能一世㗎

吸你老味呀 返屋企食屎啦

Same here

可想而知幾大壓力.... 唉....

講嘢之前 用下你個死人腦

佢哋可以點算 我哋係出面咩都做唔到

你老母就吸毒 生左你件毒瘤出黎

推

精神錯亂嘅人仲意唔意識到自己係精神錯亂，sorry 我答你唔到。
但一心想走/留嘅人，都一撚定唔會行出去比佢就咁拉囉。

吸緊你老母

入面既手足如果真係頂唔順就出番黎無人會怪你哋架

你個樣就毒

唉

不如全面撤退啦

歷史話比我聽
退而再戰 攻完再守 死守只會耗盡精力
沒有一戰 是一戰而勝
撒退被不是失敗 只是為著下次的戰爭留下生命

有時睇下歷史 可能會令到人長進一點

0.5啱啱過左數比你喇

今日又病假？

可以怎樣幫助這5巴?

吸你老母個閪

你老母吸完毒比狗屌

頂住撐住

Blocked him la

tui

唔明， 佢地係唔肯走定係比狗封曬啲出口走唔到？

你老母就係吸完毒生左你個on9仔

佢地自己冥頑不靈
有咩好值得關注

我哋可以做D咩

所以好sad 到依家仲留喺入邊嘅人真係攞條命來搏 但至怕搞到自己精神有問題之餘最後都會俾拉被告暴動

你老母索K傻撚大你個腦啊
你老母就吸毒10幾行

逼到人痴線，可恥，死警甴

你就真係吸毒吸矇左

返去吸你老母個閪啦！柒頭

比屋企人入去傾真係會好好多
但D狗就係想迫死你

救返出黎都變痴線

係痴得啲警狗多都痴痴地

Btw吸你老母臭閪毒

撚

你地投降好，自首好
我地都要你留返條命

你老母做雞俾狗屌完生癌死呀

對唔住...我地衝唔到入黎...

push

清醒呀手足

你老母吸毒生左你呢個弱智仔出黎

(Show Blocked User - 葉啟明)

其實個日打到咁都一定PTSD
見今日紅十字入左心理學家 希望有啲幫助

你都戇撚鳩

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問葉啟明(會員#132128)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

點幫

你就吸毒 你冚家都吸毒呀

到底發生咩事
點解會咁

唔洗問啦下話，鬼國慣用手段

尋日話超過50，而家5個？

諗起想當年有一隊日兵唔知二戰結束，係菲律賓一個島戰咗29年

諗起 Ad Astra 套戲，Brad Pitt途中都精神錯亂

Push

八日無沖涼無換衫，個身一定勁臭

手足頂住！
我死唔信班狗會圍一世！

真係會痴線的...

支持住呀手足！！！

係入面既手足唔洗成日諗點走
係入面做返日常生活會做既野 打機食飯做下運動
放鬆下

你老母當年吸住毒先生到你

離唔到境

一定要救人

毋忘poly手足

廢老你死得未

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

Dllm

你係咪on9啊！DLLM！

Blocked
單機啦柒頭

冇咩方法可以幫到佢地

有無人知可以點幫佢地

圍困個壓力真係好大

大家屌緊#2?
一早BLOCK咗

有無人可以起佢底

二噁英?

係你地地放棄手足

你就吸毒

5毛死全家

佢地五個唔傾下計既

兩人開始精神錯亂，產生幻覺及語無倫次等狀況，無法正常溝通

其實我想講大多數勇武不嬲都係無法正常溝通，所以經常出現民眾屌示威者而示威者無言以對嘅場面

帶佢地走啦

你老母個閪就吸毒

你老母就吸毒吸懵咗
俾人排隊拎飛仔中出
一個嚟完接一個頂上
屌到大咗肚 屌到生得
屌到你個頭一咇出嚟
就塞翻入去繼續屌過
人地屌緊你老母嗰陣
你就幫咁多個客含緊
一路含一路歡迎光臨
以精代奶咁照呑落肚
再屌多三百六十五日
先俾你個弱智仔出世

只有推翻依個暴政先可以報答咁多位手足咁耐以嚟嘅付出。

好容易有創傷後遺症⋯

祝你老豆老母 阿仔阿女世世代代都做道友
吸到斬手斬腳腎衰竭😍

首先要安全離開到先

五毛死撚開

我冇忘記你地㗎 要堅強呀

手足吉人天相，淡定睇埋今晚點票,頂唔順出聲呀！

我估未必一齊stay 係同一個地方

你老母吸毒生撚左你個on9仔

頂住呀 睇死popo同政府唔會封得紅隧幾耐

呢個五個月前一早block咗啦，大家咩事

收皮啦仆街

我估有好多嘢唔會講，而我亦唔想知

鐘意博屌咁犯賤既你？

Show Blocked User - 葉啟明
完全封鎖

屌你老母臭閪

死全家啦Mon post 狗

BLOCK得

屌你老未死仆街
你班伙計就吸毒

我屌你老母 你即刻仆街死

Block 左好耐

你真係on9唔係得個名架喎

精神錯亂
會唔會變咗joker

完了

認真，扮痴線警犬咬你唔入

屌你全家 仆街

手足係入面上下網打下機 唔洗逼到自己咁緊張
唔好當自己被困

可以係短暫性唔好咁擔心

你條傻閪大陸狗睇得多支那假新聞就真係吸毒咁款啦

心痛

真，係人都知香港地白卡惡過綠卡
留得青山在

精神錯亂有冇得醫？？？

想清楚是否仍要留守，佢哋作任何選擇都支持

好心痛丫 希望佢地無事

屌你老母啊

你都on撚鳩

點先求到手足

日日驚黑警殺入黎 好正常

你自己吸毒唔洗咁大聲嘅

cls

你老母畀狗屌

今日出黎投啊, 入面手足幫緊大家

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

負評仲多過樓主正評
位唔是咁上的

二惡瑛會令人精神錯亂，促請禁用催淚彈

手足頂住我地從來都冇唔記得你地😭只係唔知道可以做d咩😭😭😭😭

傻閪藍絲又抹黑，屌你老母臭閪呀

叻

係邊到都係 唔知幾時完 無限期咁等 冇自由 好辛苦

返出嚟先啦, 留得青山在, 那怕無柴燒呢！

2樓可以玩單機了

困咁耐唔亂先奇

手足
戰略咁講
幾十個人牽制住幾隊popo仲封哂路

入邊應該更辛苦，唔知幾時有狗攻入，唔知會唔會被消失

屌你老母

好心樓上班人唔好quote條撚屌啦直接block

吸你老母 藍絲片睇上腦？

原來你係弱智

係呀 催淚彈啲毒

如果真係要出黎既，記得做曬一切可以做既野，
清手機資料
無辜被困於理大
打人道牌
Call傳媒/直播

痴L線

食屎啦

傻仔 你老母死全家 聽日幫你全家出殯

吸上腦 怕比人捉到 拿拿林食埋幾包可卡因先

超過5名？得翻咁少

要好番

加油呀手足

真心唔係好明

識有啲人兩個星期唔撚出 Hall 果啲毒撚

果陣係成班人邀佢出 Hall 一齊食宵食 tea 都唔肯

講緊唔係一兩個，至少識五個呢啲人

仆街儲糧多到日本仔打嚟都唔驚

一路都想像緊，如果係呢幾個毒撚被果係入面

可能可以一世都唔出返嚟

毒撚既超能力

唔怕 Popo 圍

吸你老母毒

吸你老母臭閪呀

好擔心, 有冇需要硬拉佢哋出嚟

你老母仆街死

其實我唔明大家點解仲應個條垃圾......